# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Ivan Niu <ivanniu@vip.163.com>, 2015
# Wylmer Wang <wantinghard@gmail.com>, 2010
# Wylmer Wang <wantinghard@gmail.com>, 2010
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LongoMatch\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-29 16:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-29 15:58+0000\n"
"Last-Translator: ylatuya <ylatuya@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/ylatuya/longomatch/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../libcesarplayer/lgm-video-player.c:337
msgid "Location not found."
msgstr "找不到位置。"

#: ../libcesarplayer/lgm-video-player.c:340
msgid ""
"Could not open location; you might not have permission to open the file."
msgstr "无法打开位置；您可能没有权限打开此文件。"

#: ../libcesarplayer/lgm-video-player.c:420
msgid "Media file could not be played."
msgstr "无法播放媒体文件。"

#: ../libcesarplayer/lgm-video-player.c:932
#, c-format
msgid ""
"Failed to create a GStreamer play object. Please check your GStreamer "
"installation."
msgstr "无法创建 GStreamer 播放对象。请检查 GStreamer 安装。"

#: ../libcesarplayer/lgm-video-player.c:974
#, c-format
msgid "No valid sink found."
msgstr "找不到有效的 sink。"

#: ../LongoMatch/longomatch.desktop.in.in.h:1
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:168
msgid "LongoMatch"
msgstr "LongoMatch"

#: ../LongoMatch/longomatch.desktop.in.in.h:2
msgid "LongoMatch: The Digital Coach"
msgstr "LongoMatch：数字教练"

#: ../LongoMatch/longomatch.desktop.in.in.h:3
msgid "Sports video analysis tool for coaches"
msgstr "适合教练的体育视频分析工具"

#: ../LongoMatch/Main.cs:223
msgid "The application has finished with an unexpected error."
msgstr "应用程序已结束，出现异常错误。"

#: ../LongoMatch/Main.cs:224
msgid "A log has been saved at: "
msgstr "日志保存位置："

#: ../LongoMatch/Main.cs:226
msgid "Please, fill a bug report "
msgstr "请填写错误报告"

#: ../LongoMatch.DB/CouchbaseStorage.cs:154
#: ../LongoMatch.DB/CouchbaseStorage.cs:214
#: ../LongoMatch.DB/CouchbaseStorage.cs:255
msgid "Error deleting object from the storage"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Core/Common/Device.cs:78
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/GeneralPreferencesPanel.cs:56
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:29
msgid "Database locked:"
msgstr "数据库已锁定："

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:38
msgid "Unknown database error:"
msgstr "未知的数据库错误："

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:54
msgid "Project loading failed:"
msgstr "项目加载失败："

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:63
msgid "Project file not found:\n"
msgstr "找不到项目文件：\n"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:71
msgid "The name contains invalid characters: "
msgstr "名称包含无效字符："

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:86
msgid "Team not found:\n"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:88
msgid "Dashboard not found:\n"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:90
msgid "Template not found:\n"
msgstr "找不到模板：\n"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Exceptions.cs:98
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/HotkeysConfiguration.cs:73
msgid "Hotkey already in use: "
msgstr "热键已使用："

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:57
msgid "Delete selected event"
msgstr "删除所选的比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:58
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:81
msgid "Draw frame"
msgstr "绘制帧"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:59
msgid "Edit selected event"
msgstr "编辑所选的比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:60
msgid "Adjust timeline to current position"
msgstr "将时间线调整到当前位置"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:61
msgid "Frame step backward"
msgstr "后退帧"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:62
msgid "Frame step forward"
msgstr "前进帧"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:63
msgid "Jump backward"
msgstr "向后跳转"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:64
msgid "Jump forward"
msgstr "向前跳转"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:65
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:80
msgid "Close loaded event"
msgstr "关闭已加载的比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:66
#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:73
msgid "Start tagging home player"
msgstr "开始标记主场队员"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:67
#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:74
msgid "Start tagging away player"
msgstr "开始标记客场队员"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:68
msgid "Jump to next event"
msgstr "跳至下一场比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:69
msgid "Jump to prev event"
msgstr "跳至上一场比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:70
msgid "Show dashboard"
msgstr "显示面板"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:71
msgid "Show zonal tags"
msgstr "显示分区标记"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:72
msgid "Show timeline"
msgstr "显示时间线"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:75
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:32
msgid "Increase playback speed"
msgstr "增加播放速度"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:76
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:33
msgid "Decrease playback speed"
msgstr "减小播放速度"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:77
msgid "Pause/Resume capture clock"
msgstr "暂停/继续捕获时钟"

#. Force tooltips to be translatable as there seems to be a bug in stetic
#. code generation for translatable tooltips.
#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:78
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:67
msgid "Start recording period"
msgstr "开始录制时段"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:79
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:68
msgid "Stop recording period"
msgstr "停止录制时段"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:80
msgid "Toggle substitutions mode"
msgstr "切换替补模式"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:81
msgid "Toggle playback"
msgstr "切换播放"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:82
msgid "Zoom timeline in"
msgstr "放大时间线"

#: ../LongoMatch.Core/Common/Hotkeys.cs:83
msgid "Zoom timeline out"
msgstr "缩小时间线"

#: ../LongoMatch.Core/Common/VideoStandards.cs:54
msgid "Keep original size"
msgstr "保持原始尺寸"

#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:84
#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:92
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:411
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.ProjectListWidget.cs:59
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:89
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:154
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:162
msgid "Sort by name"
msgstr "按名称排序"

#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:86
#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:96
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:412
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:90
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:156
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:166
msgid "Sort by start time"
msgstr "按开始时间排序"

#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:88
#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:98
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:413
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:91
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:158
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:168
msgid "Sort by stop time"
msgstr "按结束时间排序"

#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:90
#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:100
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:414
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:92
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:160
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Category.cs:170
msgid "Sort by duration"
msgstr "按持续时间排序"

#: ../LongoMatch.Core/Store/EventType.cs:204
msgid "Substitution"
msgstr "替补"

#: ../LongoMatch.Core/Store/HotKey.cs:140
#: ../LongoMatch.Migration/Core/HotKey.cs:142
msgid "Not defined"
msgstr "未定义"

#. Add the first media file chooser for main camera
#: ../LongoMatch.Core/Store/MediaFileSet.cs:131
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileSetSelection.cs:61
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileSetSelection.cs:96
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:471
msgid "Main camera angle"
msgstr "主摄像机角度"

#: ../LongoMatch.Core/Store/MediaFileSet.cs:134
msgid "Angle 2"
msgstr "角度 2"

#: ../LongoMatch.Core/Store/MediaFileSet.cs:137
msgid "Angle 3"
msgstr "角度 3"

#: ../LongoMatch.Core/Store/MediaFileSet.cs:140
msgid "Angle 4"
msgstr "角度 4"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Project.cs:423
msgid "No lineup events found"
msgstr "找不到阵容比赛"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Project.cs:426
msgid "A substitution can't happen before the lineup event"
msgstr "阵容比赛前不能替补"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Project.cs:495
msgid "Lineup"
msgstr "阵容"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Project.cs:616
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Project.cs:284
#: ../LongoMatch.Plugins/LongoMatchImporter.cs:60
msgid "Import project"
msgstr "导入项目"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Project.cs:630
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Project.cs:298
msgid "The file you are trying to load is not a valid project"
msgstr "您尝试加载的文件不是有效的项目"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:247
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Templates/CategoriesTemplate.cs:180
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:248
#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:250
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Templates/CategoriesTemplate.cs:177
msgid "Outcome"
msgstr "结果"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:249
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Templates/CategoriesTemplate.cs:181
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:350
msgid "Attack"
msgstr "进攻"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:356
msgid "Defense"
msgstr "防守"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:362
msgid "Red card"
msgstr "红牌"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:369
msgid "Yellow card"
msgstr "黄牌"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:378
msgid "Free play goal"
msgstr "任意球"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:385
msgid "Penalty goal"
msgstr "罚球得分"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Dashboard.cs:390
msgid "Ball playing"
msgstr "控球"

#: ../LongoMatch.Core/Store/Templates/Team.cs:42
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:557
#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:167
#: ../LongoMatch.Migration/Core/Templates/TeamTemplate.cs:173
msgid "Team"
msgstr "团队"

#. Periods
#: ../LongoMatch.Drawing/Widgets/CamerasLabels.cs:80
#: ../LongoMatch.Drawing/Widgets/TimelineLabels.cs:81
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:493
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/CategoriesFilterTreeView.cs:65
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/CategoriesFilterTreeView.cs:66
msgid "Periods"
msgstr "时段"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:130
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EditPlaylistElementProperties.cs:46
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:56
#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:85
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/PlayerSubcategoryViewer.cs:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:140
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:176
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CategoryProperties.cs:191
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CategoryProperties.cs:201
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:187
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:202
msgid "HotKey"
msgstr "热键"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:224
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:246
msgid "Lead time (s)"
msgstr "前置时间 (秒)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:258
msgid "Lag time (s)"
msgstr "滞后时间 (秒)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:298
msgid "Tag mode"
msgstr "标记模式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:306
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:307
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:326
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:338
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:351
msgid "Not tagged"
msgstr "未标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:327
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:339
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:352
msgid "Tag as point"
msgstr "按分标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:328
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:353
msgid "Tag as trajectory"
msgstr "按轨道标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:367
msgid "Field position"
msgstr "场地位置"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:377
msgid "Half field position"
msgstr "半场位置"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:389
msgid "Goal position"
msgstr "得分位置"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:401
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:88
msgid "Sort Method"
msgstr "排序方式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:437
msgid "Tags per row"
msgstr "每行标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:449
msgid "Show tags"
msgstr "显示标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:495
msgid "Shape"
msgstr "形状"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:503
msgid "Rectangle"
msgstr "矩形"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:504
msgid "Triangle"
msgstr "三角形"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:505
msgid "Circle"
msgstr "圆形"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:526
msgid "Points"
msgstr "得分"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:565
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PlaysSelectionWidget.cs:113
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/PlayEditor.cs:100
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:566
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GameDescriptionHeader.cs:57
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/Plotter.cs:52
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/SubcategoryViewer.cs:35
#: ../LongoMatch.Services/TemplatesService.cs:233
msgid "Home"
msgstr "主场"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:567
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GameDescriptionHeader.cs:91
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/Plotter.cs:53
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/SubcategoryViewer.cs:36
#: ../LongoMatch.Services/TemplatesService.cs:235
msgid "Away"
msgstr "客场"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CategoryProperties.cs:600
msgid "Group"
msgstr "小组"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CodingWidget.cs:72
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:552
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:398
msgid "page1"
msgstr "第 1 页"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CodingWidget.cs:85
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:566
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:955
msgid "page2"
msgstr "第 2 页"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CodingWidget.cs:98
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:580
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:969
msgid "page3"
msgstr "第 3 页"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.CodingWidget.cs:111
msgid "page4"
msgstr "第 4 页"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:287
msgid "<span font_desc=\"10\">Field</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">场地</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:299
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:374
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:449
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:205
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:410
msgid "<span font_desc=\"8\">click to change...</span>"
msgstr "<span font_desc=\"8\">单击以更改...</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:364
msgid "<span font_desc=\"10\">Half field</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">半场</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.DashboardWidget.cs:439
msgid "<span font_desc=\"10\">Goal</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">得分</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.EventsListWidget.cs:41
msgid "Events"
msgstr "比赛"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GameDescriptionHeader.cs:69
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GameDescriptionHeader.cs:82
msgid "0"
msgstr "0"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GeneralPreferencesPanel.cs:35
msgid "Interface language:"
msgstr "界面语言："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GeneralPreferencesPanel.cs:44
msgid "Autosave projects:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.GeneralPreferencesPanel.cs:55
msgid "Default analysis dashboard:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:79
msgid "Activate -> Deactivate"
msgstr "激活 -> 禁用"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:80
msgid "Activate -> Activate"
msgstr "激活 -> 激活"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:93
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:94
msgid "Keep"
msgstr "保持"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:95
msgid "Invert"
msgstr "反转"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:109
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:120
msgid "From:"
msgstr "自："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:155
msgid "Keep generic tags"
msgstr "保留通用标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:166
msgid "Keep player tags"
msgstr "保留队员标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:177
msgid "Team action"
msgstr "团队行动"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LinkProperties.cs:188
msgid "To:"
msgstr "至："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LiveAnalysisPreferences.cs:33
msgid "Review plays in the same window"
msgstr "在同一窗口中回顾比赛"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LiveAnalysisPreferences.cs:44
msgid "Output directory"
msgstr "输出目录"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.LiveAnalysisPreferences.cs:55
msgid ""
"Render new events automatically\n"
"(Requires a powerful CPU)"
msgstr "自动呈现新比赛\n（需要强大的 CPU）"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PlaysSelectionWidget.cs:57
msgid "  Events   "
msgstr "比赛"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PlaysSelectionWidget.cs:73
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlaysSelectionWidget.cs:92
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PlaysSelectionWidget.cs:104
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/SubcategoryViewer.cs:34
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PlaysSelectionWidget.cs:150
msgid "  Filters  "
msgstr "过滤器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:135
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EntryDialog.cs:92
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:231
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:248
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlayListTreeView.cs:155
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:144
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:239
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:155
msgid "Author:"
msgstr "创建者："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:166
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:189
msgid "<b>Description</b>"
msgstr "<b>说明</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.PluginsPreferences.cs:214
msgid "<b>Configuration</b>"
msgstr "<b>配置</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.ProjectListWidget.cs:60
msgid "Sort by date"
msgstr "按日期排序"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.ProjectListWidget.cs:61
msgid "Sort by modification date"
msgstr "按修改日期排序"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.ProjectListWidget.cs:62
msgid "Sort by season"
msgstr "按赛季排序"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.ProjectListWidget.cs:63
msgid "Sort by competition"
msgstr "按比赛排序"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:195
msgid "<span font_desc=\"10\">Team shield</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">团队盾牌</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:229
msgid "<span font_desc=\"10\">Team name</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">团队名称</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:301
msgid "<span font_desc=\"10\">Tactics</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">战术</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:311
msgid "<span font_desc=\"10\">Colors</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">颜色</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:400
msgid "<span font_desc=\"10\">Player picture</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">队员图片</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:465
msgid "<span font_desc=\"10\">Position</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">位置</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:477
msgid "<span font_desc=\"10\">Name</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">名字</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:486
msgid "<span font_desc=\"10\">Last name</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">姓氏</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:498
msgid "<span font_desc=\"10\">Nickname</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">昵称</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:510
msgid "<span font_desc=\"10\">Number</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">编号</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:522
msgid "<span font_desc=\"10\">Height</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">身高</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:534
msgid "<span font_desc=\"10\">Weight</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">体重</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:546
msgid "<span font_desc=\"10\">Birth Date</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">出生日期</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:558
msgid "<span font_desc=\"10\">Nationality</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">国籍</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:598
msgid "<span font_desc=\"10\">E-mail</span>"
msgstr "<span font_desc=\"10\">电子邮件</span>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:716
msgid "Save template"
msgstr "保存模板"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:729
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:215
msgid "New player"
msgstr "新队员"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.TeamTemplateEditor.cs:743
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:217
msgid "Delete player"
msgstr "删除队员"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:91
msgid "25 fps"
msgstr "25 fps"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:92
msgid "30 fps"
msgstr "30 fps"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:93
msgid "50 fps"
msgstr "50 fps"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:94
msgid "60 fps"
msgstr "60 fps"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:107
msgid "Framerate"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:116
msgid "<b>General</b>"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:140
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:301
msgid "Image format"
msgstr "图像格式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:149
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:290
msgid "Encoding format"
msgstr "编码格式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:160
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:279
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:722
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:171
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:161
msgid "Enable audio"
msgstr "启用音频"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:182
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:151
msgid "Enable title overlay"
msgstr "启用重迭字幕"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:224
msgid "<b>Rendering</b>"
msgstr "<b>呈现</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Component.VideoPreferencesPanel.cs:310
msgid "<b>Capture</b>"
msgstr "<b>捕获</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.CalendarDialog.cs:16
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.ChooseProjectDialog.cs:18
msgid "Choose project"
msgstr "选择项目"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.CodecsChoiceDialog.cs:61
msgid "Missing CODECS"
msgstr "缺失编码解码器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.CodecsChoiceDialog.cs:72
msgid ""
"As explained and detailed in the <a href=\"http://www.longomatch.com/open-source.html\">OpenSource project</a> page, the use of this free and open source version of LongoMatch requires that you also install additional software called a CODEC, which may also be free.  \n"
"\n"
"To acknowledge your understanding and for more information on why this is so, where to get it and how to install it visit the <a href=\"http://www.longomatch.com/open-source.html\">OpenSource project</a> page.\n"
"\n"
"To avoid this, and to enjoy many additional functional benefits, we encourage you to upgrade to Longomatch PRO, which, for a fee, is ready-to-use. "
msgstr "如<a href=\"http://www.longomatch.com/open-source.html\">开源项目/a>页面中的详细说明，使用此免费 LongoMatch 开源版本还需要安装称作编码解码器的其他软件（可能也是免费提供）。\n\n要确认您的理解并获得有关为什么这么做、何处获得和如何安装的更多信息，请访问<a href=\"http://www.longomatch.com/open-source.html\">开源项目</a>页面。\n\n要避免此情况并享受许多其他功能优势，我们建议您升级到付费即可使用的 Longomatch PRO 版本。"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DatabasesManager.cs:34
msgid "Databases manager"
msgstr "数据库管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DatabasesManager.cs:84
msgid "_Select DB"
msgstr "选择数据库(_S)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DatabasesManager.cs:99
msgid "_Delete"
msgstr "删除(_D)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DatabasesManager.cs:114
msgid "_Backup"
msgstr "备份(_B)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DatabasesManager.cs:128
msgid "_Add"
msgstr "添加(_A)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:156
msgid "Drawing Tool"
msgstr "绘图工具"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:185
msgid "<b>Tools</b>"
msgstr "<b>工具</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:548
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:700
msgid "<b>Color</b>"
msgstr "<b>颜色</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:558
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:679
msgid "<b>Size</b>"
msgstr "<b>尺寸</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:570
msgid "<b>Style</b>"
msgstr "<b>风格</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:582
msgid "<b>Type</b>"
msgstr "<b>类型</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:631
msgid "<b>Lines</b>"
msgstr "<b>行数</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:667
msgid "<b>Background</b>"
msgstr "<b>背景</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:724
msgid "<b>Text</b>"
msgstr "<b>文本</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:755
msgid "Save to Project"
msgstr "保存到项目"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:770
msgid "Save to File"
msgstr "保存到文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.DrawingTool.cs:858
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EditCategoryDialog.cs:16
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EditPlaylistElementProperties.cs:91
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:80
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EndCaptureDialog.cs:58
msgid ""
"A capture project is actually running.\n"
"You can continue with the current capture, cancel it or save your project. \n"
"\n"
"<b>Warning: If you cancel the current project all your changes will be lost.</b>"
msgstr "捕获项目实际正在运行中。\n您可以继续当前捕获，取消或保存项目。\n\n<b>警告：如果您取消当前项目，所有更改将丢失。</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EndCaptureDialog.cs:76
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EndCaptureDialog.cs:89
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:72
msgid "Cancel capture"
msgstr "取消捕获"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EndCaptureDialog.cs:102
msgid "Stop capture and save project"
msgstr "停止捕获并保存项目"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EntryDialog.cs:82
msgid "Copy existent template:"
msgstr "复制现有模板："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EntryDialog.cs:100
msgid "Players:"
msgstr "队员："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.EventTypeTagsEditor.cs:20
msgid "Edit event subcategory tags"
msgstr "编辑事件子类别标记"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.FramesCaptureProgressDialog.cs:22
msgid "Capture Progress"
msgstr "捕获过程"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.HotKeySelectorDialog.cs:16
msgid "Select a HotKey"
msgstr "选择热键"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.HotKeySelectorDialog.cs:29
msgid "Press a key combination..."
msgstr "按下组合键..."

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.PlayEditor.cs:44
msgid "Edit event details"
msgstr "编辑事件详情"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.PlayEditor.cs:101
msgid "<b>Name</b>"
msgstr "<b>名称</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.PlayEditor.cs:126
msgid "<b>Notes</b>"
msgstr "<b>注释</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.RenderingJobsDialog.cs:63
msgid "C_lear finished jobs"
msgstr "_清除完成的作业"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.RenderingJobsDialog.cs:77
msgid "_Cancel job"
msgstr "_取消作业"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.RenderingJobsDialog.cs:91
msgid "Retry job"
msgstr "重试作业"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SnapshotsDialog.cs:58
msgid "Event:"
msgstr "比赛："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SnapshotsDialog.cs:66
msgid "Interval (frames/s):"
msgstr "间隔 (帧/秒)："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SnapshotsDialog.cs:74
msgid "Series Name:"
msgstr "系列名称："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SnapshotsDialog.cs:117
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:231
msgid "Export to PNG images"
msgstr "导出为 PNG 图像"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SplashScreen.cs:18
msgid "SplashScreen"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SubstitutionsEditor.cs:72
msgid "<b>Player in</b>"
msgstr "<b>上场队员</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.SubstitutionsEditor.cs:95
msgid "<b>Player out</b>"
msgstr "<b>下场队员</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.UpdateDialog.cs:37
msgid ""
"\n"
"A new version of LongoMatch has been released at www.ylatuya.es!\n"
msgstr "\nLongoMatch 新版本在 www.ylatuya.es 上发布了！\n"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.UpdateDialog.cs:47
msgid "The new version is "
msgstr "新版本为 "

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.UpdateDialog.cs:57
msgid ""
"\n"
"You can download it using this direct link:"
msgstr "\n您可以通过此链接直接下载："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoConversionTool.cs:49
msgid "Video converter tool"
msgstr "视频转换工具"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoConversionTool.cs:139
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:192
msgid "File name: "
msgstr "文件名："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoConversionTool.cs:150
msgid "Size: "
msgstr "尺寸："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoConversionTool.cs:158
msgid "Bitrate: "
msgstr "比特率："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:56
msgid "Video Properties"
msgstr "视频属性"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:80
msgid "Quality:"
msgstr "质量："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:104
msgid "Image format: "
msgstr "图像格式："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:128
msgid "Encoding Format:"
msgstr "编码格式："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:176
msgid "Split output in one file per playlist element"
msgstr "将输出拆分为每个播放列表元素一个文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Dialog.VideoEditionProperties.cs:217
msgid "Directory name: "
msgstr "目录名称："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:79
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:80
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:82
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:83
msgid "_New Project"
msgstr "新建项目(_N)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:85
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:86
msgid "_Open Project"
msgstr "打开项目(_O)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:88
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:89
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:91
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:93
msgid "_Close Project"
msgstr "关闭项目(_C)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:95
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:96
msgid "_Tools"
msgstr "工具(_T)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:98
msgid "Projects Manager"
msgstr "项目管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:99
msgid "Database Manager"
msgstr "数据库管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:101
msgid "Analysis Dashboards Manager"
msgstr "分析面板管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:102
msgid "Dashboards Manager"
msgstr "面板管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:104
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:105
msgid "_View"
msgstr "查看(_V)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:107
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:108
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:110
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:112
msgid "_Save Project"
msgstr "保存项目(_S)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:114
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:115
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:128
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:129
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:117
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:118
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:120
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:122
msgid "Export Project To CSV File"
msgstr "将项目导出为 CSV 文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:125
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:126
msgid "Teams Manager"
msgstr "团队管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:131
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:132
msgid "_Import Project"
msgstr "导入项目(_I)"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:134
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:135
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:137
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:139
msgid "Export Project"
msgstr "导出项目"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:143
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:144
msgid "Export to project file"
msgstr "导出到项目文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:146
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:147
msgid "Import from file"
msgstr "从文件导入"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:149
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:150
msgid "Video Converter Tool"
msgstr "视频转换工具"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:152
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:153
msgid "Databases Manager"
msgstr "数据库管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:155
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:156
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.WelcomePanel.cs:37
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:158
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:160
msgid "Show project stats"
msgstr "显示项目统计信息"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:162
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.MainWindow.cs:163
msgid "Migration Tool"
msgstr "迁移工具"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:256
msgid "Video file"
msgstr "视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:297
msgid "Capture device"
msgstr "捕获设备"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:338
msgid "Fake capture device"
msgstr "虚假捕获设备"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:379
msgid "Ip camera"
msgstr "网络摄像机"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:436
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/ProjectListWidget.cs:207
msgid "Competition"
msgstr "比赛"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:447
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/ProjectListWidget.cs:206
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:472
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:512
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/ProjectListWidget.cs:208
msgid "Season"
msgstr "赛季"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:585
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileChooser.cs:176
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/MultimediaToolkit.cs:45
#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:61
msgid "Output file"
msgstr "输出文件"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:615
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:634
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:663
msgid "Device format"
msgstr "设备格式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:703
msgid "Output size"
msgstr "输出尺寸"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:733
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:85
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:760
msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:810
#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.NewProjectPanel.cs:877
msgid "Tactics"
msgstr "战术"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:169
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:197
msgid "Competition:"
msgstr "比赛："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:250
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:263
msgid "Analysis dashboard:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:285
msgid "Season:"
msgstr "赛季："

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.ProjectsManagerPanel.cs:312
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.SportsTemplatesPanel.cs:152
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:287
msgid "Manage dashboards"
msgstr "管理面板"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.SportsTemplatesPanel.cs:264
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:307
msgid "Manage dashboard buttons"
msgstr "管理面板按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.TeamsTemplatesPanel.cs:138
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:209
msgid "Manage teams"
msgstr "管理团队"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Panel.TeamsTemplatesPanel.cs:251
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:223
msgid "Manage players"
msgstr "管理队员"

#: ../LongoMatch.GUI/gtk-gui/LongoMatch.Gui.Popup.TransparentDrawingArea.cs:14
msgid "TransparentDrawingArea"
msgstr "透明绘图区"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:222
msgid "Timeline view"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:224
msgid "Coding View"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:226
msgid "Zonal tags"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:228
msgid "Events list"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:251
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:253
msgid "Analysis dashboard"
msgstr "分析面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/CodingWidget.cs:255
msgid "Zonal tags viewer"
msgstr "分区标记查看器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:271
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:283
msgid "Do you want to delete: "
msgstr "是否删除："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:301
msgid "Edit dashboard"
msgstr "编辑面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:309
msgid "Edit action links"
msgstr "编辑行动链接"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:317
msgid "Disable popup window"
msgstr "禁用弹出窗口"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:324
msgid "Fit dashboard"
msgstr "适应面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:329
msgid "Fill dashboard"
msgstr "填充面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:334
msgid "1:1 dashboard"
msgstr "1:1 面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:465
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:471
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/Timeline.cs:260
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:527
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:122
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:149
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:178
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:67
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlayListTreeView.cs:167
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/DashboardWidget.cs:559
msgid "Could not parse game periods."
msgstr "无法解析比赛时段。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/EventsListWidget.cs:93
msgid "Both Teams"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/GameUnitWidget.cs:62
msgid "Time: "
msgstr "时间："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileChooser.cs:60
msgid "Edit to change camera name"
msgstr "编辑以更改摄像机名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileChooser.cs:145
msgid "Select folder..."
msgstr "选择文件夹..."

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileChooser.cs:147
msgid "Select file..."
msgstr "选择文件..."

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileChooser.cs:183
msgid "Output folder"
msgstr "输出文件夹"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileSetSelection.cs:98
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/MediaFileSetSelection.cs:100
msgid "Angle"
msgstr "角度"

#. Force tooltips to be translatable as there seems to be a bug in stetic
#. code generation for translatable tooltips.
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlayListWidget.cs:45
msgid "Create a new playlist"
msgstr "创建新播放列表"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlayListWidget.cs:46
msgid "Export the playlist to new video file"
msgstr "将播放列表导出到新视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlaysSelectionWidget.cs:88
msgid "Events List"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlaysSelectionWidget.cs:90
msgid "Filters"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlaysSelectionWidget.cs:110
msgid "Categories filter"
msgstr "类别筛选器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/PlaysSelectionWidget.cs:113
msgid "Players filter"
msgstr "队员筛选器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/SynchronizationWidget.cs:464
msgid ""
"Drag the bars in the timeline to synchronize secondary video files with the "
"main video"
msgstr "拖动时间线上的条块以使辅助视频文件和主视频同步"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/SynchronizationWidget.cs:468
msgid "Camera out of scope"
msgstr "摄像机超出范围"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/SynchronizationWidget.cs:500
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:94
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/TeamTemplateEditor.cs:125
msgid "Do you want to delete player: "
msgstr "是否删除队员："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/TeamTemplateEditor.cs:258
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:664
msgid "Could not parse tactics string"
msgstr "无法解析战术字符串"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:66
msgid "No video file associated yet for live project"
msgstr "尚未为实时项目关联视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:83
msgid "Missing duration info, reload this file."
msgstr "缺少持续时间信息，请重新加载此文件。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:87
msgid "Video codec"
msgstr "视频编码解码器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:89
msgid "Audio codec"
msgstr "音频编码解码器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Component/VideoFileInfo.cs:91
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:48
msgid "Active database"
msgstr "活动数据库"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:64
msgid "Last backup"
msgstr "上次备份"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:72
msgid "Projects count"
msgstr "项目计数"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:141
msgid "Database name"
msgstr "数据库名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:146
msgid "A database already exists with this name"
msgstr "此名称的数据库已存在"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:165
msgid "This database is the active one and can't be deleted"
msgstr "此数据库处于活动状态，无法删除"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:171
msgid "Do you really want to delete the database: "
msgstr "是否确定删除数据库："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:185
msgid "Backup successful"
msgstr "备份成功"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DatabasesManager.cs:187
msgid "Could not create backup"
msgstr "无法创建备份"

#. Force tooltips to be translatable as there seems to be a bug in stetic
#. code generation for translatable tooltips.
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:96
msgid "Selection tool"
msgstr "选择工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:97
msgid "Rubber tool"
msgstr "橡皮工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:98
msgid "Pencil tool"
msgstr "铅笔工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:99
msgid "Text tool"
msgstr "文本工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:100
msgid "Line tool"
msgstr "画线工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:101
msgid "Cross tool"
msgstr "交叉工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:102
msgid "Rectangle tool"
msgstr "矩形工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:103
msgid "Ellipse tool"
msgstr "椭圆工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:104
msgid "Filled rectangle tool"
msgstr "实心矩形工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:105
msgid "Filled ellipse tool"
msgstr "实心椭圆工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:106
msgid "Player tool"
msgstr "播放器工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:107
msgid "Index tool"
msgstr "索引工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:108
msgid "Angle tool"
msgstr "角度工具"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:109
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:110
msgid "Change the line style"
msgstr "更改线条样式"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:111
msgid "Clear all drawings"
msgstr "清除所有绘图"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:112
msgid "Zoom tool. Click to zoom in, Alt+Shift to zoom out"
msgstr "缩放工具。单击可放大，Alt+Shift 可缩小"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:265
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:274
msgid "Select player"
msgstr "选择队员"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:341
msgid "Do you want to clear the drawing?"
msgstr "是否清除绘图？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:447
msgid "Save File as..."
msgstr "文件另存为..."

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:531
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:177
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/DrawingTool.cs:541
msgid "Do you want to close the current drawing?"
msgstr "是否关闭当前绘图？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:110
msgid "Do you want to remove this subcategory and all its tags?"
msgstr "是否要删除此子类别及其所有标记？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:119
msgid "Do you want to remove this tag?"
msgstr "是否删除此标记？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:131
msgid "New tag"
msgstr "新标记"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:149
msgid "<b>Subcategory name:</b>"
msgstr "<b>子类别名称：</b>"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:224
msgid "Add new subcategory"
msgstr "添加新的子类别"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:227
msgid "New subcategory"
msgstr "新子类别"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/EventTypeTagsEditor.cs:233
msgid "Add new tag"
msgstr "添加新标记"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/FramesCaptureProgressDialog.cs:52
msgid "Capturing frame: "
msgstr "捕获帧："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/FramesCaptureProgressDialog.cs:61
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/HotKeySelectorDialog.cs:79
msgid "is not a valid key modifier: Alt, Shift or Ctrl"
msgstr "是无效的修改键：Alt、Shift 或 Ctrl"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/PlayEditor.cs:97
msgid "Common tags"
msgstr "常用标记"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:27
msgid "Pause or play"
msgstr "暂停或播放"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:28
msgid "Step forward one frame"
msgstr "前进一帧"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:29
msgid "Step backward one frame"
msgstr "后退一帧"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:30
msgid "Jump forward X seconds"
msgstr "向前跳转 X 秒"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/ShortcutsHelpDialog.cs:31
msgid "Jump backward X seconds"
msgstr "向后跳转 X 秒"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:93
msgid "Templates Files"
msgstr "模板文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:166
msgid "The template has been modified. Do you want to save it? "
msgstr "模板已经修改。是否保存？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:188
msgid "Template name"
msgstr "模板名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:201
msgid "You cannot create a template with a void name"
msgstr "您不能创建一个名字为空的模板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:206
msgid "A template with this name already exists"
msgstr "同名的模板已经存在"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:227
msgid "You can't delete the 'default' template"
msgstr "您不能删除“默认”模板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/TemplatesManager.cs:232
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:383
msgid "Do you really want to delete the template: "
msgstr "您是否确定要删除该模板："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/VideoConversionTool.cs:148
msgid "Add file"
msgstr "添加文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/VideoEditionProperties.cs:131
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:207
msgid "Please, select a video file."
msgstr "请选择一个视频文件。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Dialog/VideoEditionProperties.cs:133
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:210
msgid "Please, select an output directory."
msgstr "请选择输出类别。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:198
msgid "The playlist you want to render is empty."
msgstr "您希望呈现的播放列表为空。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:458
msgid "Select video files"
msgstr "选择视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:466
msgid "Some video files are missing for this project"
msgstr "缺少此项目的一些视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:469
msgid "Some video files are still missing for this project."
msgstr "仍然缺少此项目的一些视频文件。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/GUIToolkit.cs:473
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:418
msgid "You need at least 1 video file for the main angle"
msgstr "主要角度至少需要 1 个视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PeriodsMenu.cs:55
msgid "Add period"
msgstr "添加时段"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PeriodsMenu.cs:57
msgid "Period name"
msgstr "时段名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PeriodsMenu.cs:75
msgid "Delete period"
msgstr "删除时段"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:86
msgid "External video"
msgstr "外部视频"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:89
msgid "External image"
msgstr "外部图像"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:105
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:210
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlaysTreeView.cs:87
msgid "Edit properties"
msgstr "编辑属性"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:114
msgid "Insert before"
msgstr "前插"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaylistElementMenu.cs:118
msgid "Insert after"
msgstr "后插"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:78
msgid "Add to playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:92
msgid "Create new playlist..."
msgstr "创建新播放列表..."

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:114
msgid "Add new event"
msgstr "添加新事件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:151
msgid "Export to video file"
msgstr "导出到视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:153
msgid "Duplicate "
msgstr "重复"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:176
msgid "Drawing "
msgstr "绘制"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:218
msgid "Move to"
msgstr "移至"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Menu/PlaysMenu.cs:221
msgid "Drawings"
msgstr "绘图"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:332
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:385
msgid "PROJECT TYPE"
msgstr "项目类型"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:387
msgid "PROJECT PROPERTIES"
msgstr "项目属性"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:389
msgid "PERIODS SYNCHRONIZATION"
msgstr "时段同步"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:431
msgid "No output video file"
msgstr "无输出视频文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:437
msgid "No input URI"
msgstr "无输入 URI"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/NewProjectPanel.cs:542
msgid "No capture devices found in the system"
msgstr "系统中找不到捕获设备"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/OpenProjectPanel.cs:44
msgid "OPEN PROJECT"
msgstr "打开项目"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:50
msgid "PREFERENCES"
msgstr "首选项"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:71
msgid "General"
msgstr "通用"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:74
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷方式"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:77
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:80
msgid "Live analysis"
msgstr "实时分析"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/PreferencesPanel.cs:83
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#. Force tooltips to be translatable as there seems to be a bug in stetic
#. code generation for translatable tooltips.
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:64
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:65
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:66
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:38
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:87
msgid "PROJECTS MANAGER"
msgstr "项目管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:126
msgid "Do you want to save the current project?"
msgstr "是否要保存当前项目？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:133
msgid "Saving project..."
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:139
msgid "Error saving project:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:284
msgid "Export project"
msgstr "导出项目"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:315
msgid "This Project is actually in use."
msgstr "项目实际已在使用中。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:316
msgid "Close it first to allow its removal from the database"
msgstr "请先将其关闭，以便从数据库中移除它"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:319
msgid "Do you really want to delete:"
msgstr "是否确定要删除："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/ProjectsManagerPanel.cs:326
msgid "Deleting project..."
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:58
msgid "ANALYSIS DASHBOARDS MANAGER"
msgstr "分析面板管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:187
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:165
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:227
msgid "System dashboards can't be edited, do you want to create a copy?"
msgstr "系统面板无法编辑，是否创建副本？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:236
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:498
msgid "A dashboard with the same name already exists"
msgstr "相同名称的面板已存在"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:262
msgid "Do you want to save the current dashboard"
msgstr "是否保存当前面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:273
msgid "New dashboard"
msgstr "新面板"

#. Show a file chooser dialog to select the file to import
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:275
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:360
msgid "Import dashboard"
msgstr "导入面板"

#. Show a file chooser dialog to select the file to export
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:277
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:413
msgid "Export dashboard"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:279
msgid "Delete dashboard"
msgstr "删除面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:281
msgid "Save dashboard"
msgstr "保存面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:293
msgid "Add category button"
msgstr "添加类别按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:295
msgid "Add tag button"
msgstr "添加标记按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:297
msgid "Add score button"
msgstr "添加得分按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:299
msgid "Add timer button"
msgstr "添加计时器按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:301
msgid "Add card button"
msgstr "添加卡按钮"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:323
msgid "Could not load dashboard"
msgstr "无法加载面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:339
msgid "Do you really want to delete the dashboard: "
msgstr "是否确定要删除面板："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:357
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:410
msgid "Dashboard files"
msgstr "面板文件"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:373
msgid "Dashboard name:"
msgstr "面板名称："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:374
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:345
msgid "Name conflict"
msgstr "名称冲突"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:397
msgid "Error importing template:"
msgstr "导入模板时出错："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:421
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:468
msgid "A file with the same name already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:427
msgid "Dashboard exported correctly"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:439
msgid "New dasboard"
msgstr "新面板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:441
msgid "Event types:"
msgstr "比赛类型："

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:446
msgid "The dashboard name is empty."
msgstr "面板名称为空。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/SportsTemplatesPanel.cs:454
msgid "The dashboard already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "面板已存在。是否将其覆盖？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:116
msgid "TEAMS MANAGER"
msgstr "团队管理器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:195
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:403
msgid "New team"
msgstr "新团队"

#. Show a file chooser dialog to select the file to export
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:197
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:460
msgid "Export team"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:199
msgid "Delete team"
msgstr "删除团队"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:201
msgid "Save team"
msgstr "保存团队"

#. Show a file chooser dialog to select the file to import
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:203
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:331
msgid "Import team"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:244
msgid "System teams can't be edited, do you want to create a copy?"
msgstr "无法编辑系统团队，是否要创建副本？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:253
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:490
msgid "A team with the same name already exists"
msgstr "相同名称的团队已存在"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:280
msgid "Do you want to save the current template"
msgstr "是否保存当前模板"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:312
msgid "Could not load team"
msgstr "无法加载团队"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:328
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:457
msgid "Team files"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:344
msgid "Team name:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:368
msgid "Error importing team:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:379
msgid "System teams can't be deleted"
msgstr "无法删除系统团队"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:409
msgid "The template name is empty."
msgstr "模板名称为空。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:412
msgid "The template can't be named 'default'."
msgstr "无法将模板命名为“默认”。"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:420
msgid "The template already exists. Do you want to overwrite it?"
msgstr "模板已存在。是否将其覆盖？"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/TeamsTemplatesPanel.cs:474
msgid "Team exported correctly"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:36
msgid "New"
msgstr "新建"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:40
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:42
msgid "Projects"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:44
#: ../LongoMatch.Migration/MainWindow.cs:94
msgid "Teams"
msgstr "球队"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/Panel/WelcomePanel.cs:46
msgid "Analysis Dashboards"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/CategoriesFilterTreeView.cs:71
#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/CategoriesFilterTreeView.cs:72
msgid "Timers"
msgstr "计时器"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/FilterTreeViewBase.cs:62
msgid "Only"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlayListTreeView.cs:153
msgid "Edit name"
msgstr "编辑名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/PlayListTreeView.cs:163
msgid "Render"
msgstr "呈现"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/RenderingJobsTreeView.cs:34
msgid "Job name"
msgstr "作业名称"

#: ../LongoMatch.GUI/Gui/TreeView/RenderingJobsTreeView.cs:39
msgid "State"
msgstr "状态"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/MessagesHelpers.cs:125
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/MessagesHelpers.cs:141
#, csharp-format
msgid ""
"Version {0} is available!\n"
"(You are using version {1})\n"
"<a href=\"{2}\">Click here to get it.</a>"
msgstr "版本 {0} 可用！\n（您正在使用版本 {1}）\n<a href=\"{2}\">单击此处获取。</a>"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/MessagesHelpers.cs:149
msgid "New version available"
msgstr "新版本可用"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/MessagesHelpers.cs:152
msgid "Changes:"
msgstr "更改："

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/MessagesHelpers.cs:156
msgid "Do not notify me again until next version"
msgstr "下一个版本前不再显示通知"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:57
msgid "Choose an image"
msgstr "选择图像"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:69
msgid "Image file format not supported"
msgstr "不支持此图像文件格式"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:291
msgid "Analyzing video file:"
msgstr "正在分析视频文件："

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:305
msgid "Timeout parsing file."
msgstr "解析文件超时。"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:307
msgid "This file doesn't contain a video stream."
msgstr "此文件不包含视频流。"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:309
msgid "This file contains a video stream but its length is 0."
msgstr "此文件包含一个视频流但长度为 0。"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:326
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:336
msgid ""
"This file is not in a supported format, convert it with the video conversion"
" tool"
msgstr "此文件是不受支持的格式，请通过视频转换工具转换"

#: ../LongoMatch.GUI.Helpers/Misc.cs:340
msgid ""
"This file needs to be converted into a more suitable format.(This step will "
"only take a few minutes)"
msgstr "此文件需要转换为更合适的格式。(此步骤只需几分钟时间)"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.CapturerBin.cs:105
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.CapturerBin.cs:128
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.CapturerBin.cs:152
msgid "<b>00</b>"
msgstr "<b>00</b>"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.CapturerBin.cs:115
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.CapturerBin.cs:139
msgid "<b>:</b>"
msgstr "<b>:</b>"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.PlayerView.cs:255
msgid "Jump (s):"
msgstr "跳转 (秒)："

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.PlayerView.cs:286
msgid "Time:"
msgstr "时间："

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.PlayerCapturerBin.cs:57
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.PlayerCapturerBin.cs:90
msgid "Live"
msgstr "实时"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/gtk-gui/LongoMatch.Gui.VideoWindow.cs:31
#: ../LongoMatch.Services/PlayerController.cs:1265
msgid "Out of scope"
msgstr "超出范围"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:69
msgid "Pause clock"
msgstr "暂停时钟"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:70
msgid "Resume clock"
msgstr "恢复时钟"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:71
#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:70
msgid "Save project"
msgstr "保存项目"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:73
msgid "Delete event"
msgstr "删除比赛"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:74
msgid "Replay event"
msgstr "播放比赛"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:203
msgid "Period recording already started"
msgstr "录制时段已开始"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:237
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:259
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:274
msgid "Period recording not started"
msgstr "录制时段未开始"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:326
msgid "Do you want to finish the current capture?"
msgstr "是否完成当前捕获？"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:334
msgid "Do you want to close and cancel the current capture?"
msgstr "是否关闭并取消当前捕获？"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:344
msgid "Loading"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:447
msgid "Device disconnected. The capture will be paused"
msgstr "设备已断开连接。捕获将暂停"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/CapturerBin.cs:450
msgid "Device reconnected. Do you want to restart the capture?"
msgstr "设备已重新连接。是否重新开始捕获？"

#. Force tooltips to be translatable as there seems to be a bug in stetic
#. code generation for translatable tooltips.
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:79
msgid "Playback speed"
msgstr "播放速度"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:82
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:83
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:84
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:85
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:86
msgid ""
"Jump in seconds. Hold the Shift key with the direction keys to activate it."
msgstr "以秒跳进。按住 Shift 键和方向键将其激活。"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:87
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/PlayerView.cs:88
msgid "Detach window"
msgstr "分离窗口"

#. Create the dialog
#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/Utils/Remuxer.cs:74
msgid "Remuxing file..."
msgstr "正在重新合成文件..."

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/Utils/Remuxer.cs:81
msgid "Remuxing file, this might take a while..."
msgstr "正在重新合成文件，这可能需要片刻时间..."

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/Utils/Remuxer.cs:119
msgid "Error remuxing file:\n"
msgstr "重新合成文件时出错： \n\n"

#: ../LongoMatch.GUI.Multimedia/Gui/Utils/Remuxer.cs:183
msgid ""
"The file you are trying to load is not properly supported. Would you like to"
" convert it into a more suitable format?"
msgstr "您尝试加载的文件未获得正确支持。是否将其转换为更合适的格式？"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:125
msgid "Tags list"
msgstr "标记列表"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:126
msgid "Tags:"
msgstr "标记："

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:147
msgid "Local "
msgstr "本地"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:149
msgid "Visitor"
msgstr "访问者"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:151
msgid "List of players"
msgstr "队员列表"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:152
msgid "Teams:"
msgstr "团队："

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:175
msgid "Team selection"
msgstr "团队选择"

#: ../LongoMatch.Migration/Core/SubCategory.cs:192
msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

#: ../LongoMatch.Migration/gtk-gui/MainWindow.cs:21
msgid "Migration tool"
msgstr "迁移工具"

#: ../LongoMatch.Migration/gtk-gui/MainWindow.cs:34
msgid "<b> We have found the following elements from the old version: </b>"
msgstr "<b>我们已从旧版本中找到以下元素：</b>"

#: ../LongoMatch.Migration/gtk-gui/MainWindow.cs:103
msgid "Convert"
msgstr "转换"

#: ../LongoMatch.Migration/MainWindow.cs:84
msgid "Nothing to migrate from the old version"
msgstr "旧版本中无迁移内容"

#: ../LongoMatch.Migration/MainWindow.cs:92
msgid "Databases"
msgstr "数据库"

#: ../LongoMatch.Migration/MainWindow.cs:93
msgid "Dashboards"
msgstr "面板"

#: ../LongoMatch.Multimedia/Capturer/FakeCapturer.cs:101
msgid "Fake live source"
msgstr "虚假实时源"

#: ../LongoMatch.Multimedia/Utils/GstDiscoverer.cs:61
msgid "Could not parse file:"
msgstr "无法解析文件："

#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:38
msgid "CSV export plugin"
msgstr "CSV 导出插件"

#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:44
msgid "Export project into CSV format"
msgstr "将项目导出为 CSV 格式"

#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:51
msgid "Export project to CSV file"
msgstr "将项目导出为 CSV 文件"

#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:73
#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:82
msgid "Project exported successfully"
msgstr "项目已成功导出"

#: ../LongoMatch.Plugins/CSVExporter.cs:75
#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:84
msgid "Error exporting project"
msgstr "导出项目时出错"

#: ../LongoMatch.Plugins/LongoMatchImporter.cs:42
msgid "LongoMatch Importer"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Plugins/LongoMatchImporter.cs:48
msgid "Import LongoMatch project"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Plugins/LongoMatchImporter.cs:65
msgid "Importing project..."
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Plugins.GStreamer/GStreamerRestricted.cs:39
msgid "GStreamer open source plugins"
msgstr "GStreamer 开源插件"

#: ../LongoMatch.Plugins.GStreamer/GStreamerRestricted.cs:45
msgid "GStreamer open source plugins with patents issues"
msgstr "存在专利问题的 GStreamer 开源插件"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:53
msgid "No data available"
msgstr "无可用数据"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:62
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:86
msgid "<b>All</b>"
msgstr "<b>全部</b>"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:109
msgid "<b>Home</b>"
msgstr "<b>主场</b>"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:132
msgid "<b>Away</b>"
msgstr "<b>客场</b>"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.CategoryViewer.cs:144
msgid "Zonal tagging"
msgstr "分区标记"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.GameViewer.cs:51
msgid "Sub categories"
msgstr "子类别"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.PlayerSubcategoryViewer.cs:58
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.SubCategoryViewer.cs:57
msgid "<b></b>"
msgstr "<b></b>"

#. Container child hbox4.Gtk.Box+BoxChild
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.Plotter.cs:31
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

#. Container child hbox4.Gtk.Box+BoxChild
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.Plotter.cs:42
msgid "Pie chart"
msgstr "饼图"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.StatsDialog.cs:43
msgid "Game stats"
msgstr "比赛统计信息"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.StatsDialog.cs:56
msgid "Categories stats"
msgstr "类别统计信息"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/gtk-gui/LongoMatch.Plugins.Stats.StatsDialog.cs:69
msgid "Players stats"
msgstr "队员统计信息"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/PlayerSubcategoryViewer.cs:35
#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/SubcategoryViewer.cs:33
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/Stats/Plotter.cs:108
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/StatsUIPlugin.cs:49
msgid "Game statistics"
msgstr "比赛统计信息"

#: ../LongoMatch.Plugins.Stats/StatsUIPlugin.cs:55
msgid "Show the game statistics"
msgstr "显示比赛统计信息"

#: ../LongoMatch.Services/CoreServices.cs:232
msgid ""
"A rendering job is running in the background. Do you really want to quit?"
msgstr "呈现作业正在后台运行。是否确定退出？"

#: ../LongoMatch.Services/DataBaseManager.cs:50
msgid "Close the current project to open the database manager"
msgstr "关闭当前项目以打开数据库管理器"

#: ../LongoMatch.Services/EventsManager.cs:189
msgid "Error capturing video frame"
msgstr "捕获视频帧时出错"

#: ../LongoMatch.Services/EventsManager.cs:286
#: ../LongoMatch.Services/EventsManager.cs:314
msgid "Video capture is stopped"
msgstr "视频捕获已停止"

#: ../LongoMatch.Services/PlayerController.cs:914
msgid "Invalid camera configuration"
msgstr "无效摄像头配置"

#: ../LongoMatch.Services/PlaylistManager.cs:175
msgid "New playlist"
msgstr "新建播放列表"

#: ../LongoMatch.Services/PlaylistManager.cs:180
msgid "Playlist name:"
msgstr "播放列表名称："

#: ../LongoMatch.Services/PlaylistManager.cs:184
msgid "A playlist already exists with the same name"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:145
#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:303
#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:352
msgid "An error occured saving the project:\n"
msgstr "保存项目时发生错误：\n"

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:146
msgid ""
"The video file and a backup of the project has been saved. Try to import it "
"later:\n"
msgstr "视频文件和项目备份已保存。请尝试稍后导入：\n"

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:184
msgid "An error occurred opening this project:"
msgstr "打开此项目时发生错误："

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:239
msgid "Do you want to close the current project?"
msgstr "是否要关闭当前项目？"

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:379
msgid "Loading project..."
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:383
msgid "Could not load project:"
msgstr ""

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:435
msgid "The following error happened and the current project will be closed:"
msgstr "出现以下错误，当前项目将关闭："

#: ../LongoMatch.Services/ProjectsManager.cs:447
msgid "The following error happened and the current capture will be closed:"
msgstr "出现以下错误，当前捕获将关闭："

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:157
#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:187
msgid "Error rendering job: "
msgstr "呈现作业时出错："

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:332
msgid "Rendering"
msgstr "呈现"

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:338
msgid "Rendering queue"
msgstr "呈现队列"

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:339
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:353
msgid "An error has occurred in the video editor."
msgstr "视频编辑器发生错误。"

#: ../LongoMatch.Services/RenderingJobsManager.cs:354
msgid "Please, try again."
msgstr "请重试。"

#: ../LongoMatch.Services/TemplatesService.cs:232
msgid "Home team"
msgstr "主队"

#: ../LongoMatch.Services/TemplatesService.cs:234
msgid "Away team"
msgstr "客队"

#. Create the default template, it will be added to the list
#. of system templates to make it always available on the app
#. and also read-only
#: ../LongoMatch.Services/TemplatesService.cs:246
msgid "Default dashboard"
msgstr "默认面板"

#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:106
msgid "Plugin not found"
msgstr "找不到插件"

#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:126
msgid "A project already exists for this ID:"
msgstr "此 ID 的项目已存在："

#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:128
msgid "Do you want to overwrite it?"
msgstr "是否将其覆盖？"

#: ../LongoMatch.Services/ToolsManager.cs:136
msgid "Error importing project:"
msgstr "导入项目时出错："
